<!-- TITLE: Article 58 -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ii/section-1/article-57" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Loi république numérique</span> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ii/section-1/article-59" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>

----

A modifié les dispositions suivantes :

  * Crée [Loi n° 78-17 du 6 janvier 1978 - art. 43 bis (VT)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexteArticle.do?cidTexte=JORFTEXT000000886460&idArticle=LEGIARTI000033206945&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033206945)
  * Abroge [Loi n° 78-17 du 6 janvier 1978 - art. 43 bis (VT)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexteArticle.do?cidTexte=JORFTEXT000000886460&idArticle=LEGIARTI000033206945&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033206945)
  * Modifie [Code des relations entre le public et l'adminis... - art. L112-10 (VD)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000031366350&idArticle=LEGIARTI000033221175&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033221175)
  * Modifie [Code des relations entre le public et l'adminis... - art. L112-10 (VT)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000031366350&idArticle=LEGIARTI000033219677&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033219677)

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ii/section-1/article-57" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Loi république numérique</span> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ii/section-1/article-59" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>
